租樓好處多到仆街，買樓正傻閪

1. 可盡情配合仔女返學地點
2. 轉工又可以隨時搬近新工地點
3. 唔洗夾錢維修
4. 唔洗交管理費，話之佢加
5. 唔洗錫屋，細路盡情畫花牆
6. 每年需要四出睇樓搵地方搬，有新鮮感
7. 無供樓壓力，年年去幾次旅行
8. 可以年年追新電話
9. 有錢買自己嚐好
10. 不怕美國加息
11. 唔怕2047
12. 唔驚會比人炒之後變銀主盤
13. 可以日日上連登笑人係樓奴
14. 唔駛交差餉
15. 唔洗驚天花滲水
16. 唔駛交地租
17. 可以做租霸
18. 可以預先試下層樓岩唔岩住
19. 買咗樓驚樓市跌，變成神經質，邊個睇啖就屌邊個，租樓唔會變痴線
20. 可以租山頂住
21. 公屋又平租地方又大，比私樓撚更有生活質素
22. 住工廈平又平過你地方又大過你私樓
23. 地球溫室效應水面上漲會浸左你層樓
24. 唔怕ww3
25. 遇正痴線樓上樓下隔離左右可以同佢鬥痴
26. 借錢唔還比淋紅油可以隨時搬
27. 唔怕樓上樓下隔離左右變兇宅
28. 有多餘錢可以做股神日日賺幾十萬
29. 傢俬年年換，有新鮮感
30. 反正住一年，打開窗做愛瘋狂叫床都唔怕
31. 可以每區住晒，增廣見聞
32. 每月交租當餵狗咁好爽
33. 到老左仲可以透過交租證明自己存在
34. 幫人供樓。好心有好報
35. 唔怕負資產
36. 將來仔女唔會爭產
37. 唔怕銀行call loan
38. 唔怕金仔射導彈
39. 唔怕俾人去田土廳起底
40. 年年被加租都要啞忍，可鍛練忍耐力
41. 唔怕貿易戰
42. 唔怕登革熱
43. 唔驚日本地震
44. 打風唔驚爆玻璃
45. 租大屋苑扮自己買左
46. 唔怕填海
47. 可以租圓方坐高鐵方便北上包二奶
48. 買樓份首期已經夠租樓N個月
49. 日日盡情吃喝玩樂享受生活
50. 打風後唔返工俾人扣人工都唔洗驚

第48

一齊做租租喇

唸緊做雙租

做master 租

又一好處

呢個係租樓正傻閪既point黎

梗係做租租好，夠哂靈活。

租樓最少50個好處，無就收聲喇

其實2047年真係收樓，咁點解租就冇影響？
唸極唔明

51. 老咗冇收入有政府養

唔使講咁多 一個字 撐！

就算收歸國有，一樣要出租

撐租租

租租天下， 唯我獨尊！

24

返支那啦柒頭

業主冇左幾百萬，但係租租最多咪搬走搵過間

有錢 好處>1-50點
我理得你租定買 有錢我話事

54. 可以係個廳度屙屎，係廁所食飯

22 報告ed

岩 我都支持人地租樓嫁

55. 可以係連登出post發最後通牒叫業主賣樓

好詳盡, thanks for sharing

啱呀 到業主話唔續租
一於去銀行㩒成箱錢出黎掟鳩死佢

多謝租客幫我供樓

56. 唔買樓就唔駛比錢, 唔比錢就等於賺左

我今日又無買樓啦 日賺千萬

諾貝爾經濟學獎 正義的花生

唔買即係賺

dllm佢真係柒到仆街

5. 唔洗錫屋，細路盡情畫花牆

Are u sure?

同意 大把有錢佬租 咁唔代表人地冇其他資產
大佬首期既機會成本唔少
幾球識玩特別有錢人可以有更好既回報
當然佢都可以想買樓 冇話唔得 佢有錢 吹咩
不過你要用成世人黎換層樓返黎 租又好買又好 你條命都係賤架喇 唔洗鬥慘打J

租租

sure

幫人供樓4 隻字都唔知邊條on9 唸
唔通我公司出糧比我又叫幫我供緊樓咩

最on9 係仲要供30 年,
供完都死9 左

所以租公屋係最好

你呢d曲線都唔識睇既死傻鳩我唔係好信真係業主黎

邏輯上冇錯
你冇返工的確供唔到樓

人生贏家

賣樓做租租，求圍爐post

低調租租討論區

買得樓邊個唔係俾緊錢養緊班大財團?

34. 笑撚到仆街

要不是租租照顧

支持租樓

都啱姐

【歡迎AA內進】低調置業坐艇區

LIHKG @ Android

一齊做租租

有一間已買既公屋先係人生贏家
租唔洗比, 買既價錢平到笑, 可以豪裝見倒D傻鳩買新樓但用小米電視冇錢買SONY, 管理費平到仆街, 永遠唔會夾錢維修倒因為個個都唔會拎錢出黎

原來租屋可以話搬就搬

如果趕埋老母番大灣區住，就完美

不孝子

趕出街算喇

再搵番份殯儀跑數

支持樓主永世租樓

1. 可盡情配合仔女返學地點
2. 轉工又可以隨時搬近新工地點
3. 唔洗夾錢維修
4. 唔洗交管理費，話之佢加
5. 唔洗錫屋，細路盡情畫花牆
6. 每年需要四出睇樓搵地方搬，有新鮮感
7. 無供樓壓力，年年去幾次旅行
8. 可以年年追新電話
9. 有錢買自己嚐好
10. 不怕美國加息
11. 唔怕2047
12. 唔驚會比人炒之後變銀主盤
13. 可以日日上連登笑人係樓奴
14. 唔駛交差餉
15. 唔洗驚天花滲水
16. 唔駛交地租
17. 可以做租霸
18. 可以預先試下層樓岩唔岩住
19. 買咗樓驚樓市跌，變成神經質，邊個睇啖就屌邊個，租樓唔會變痴線
20. 可以租山頂住
21. 公屋又平租地方又大，比私樓撚更有生活質素
22. 住工廈平又平過你地方又大過你私樓
23. 地球溫室效應水面上漲會浸左你層樓
24. 唔怕ww3
25. 遇正痴線樓上樓下隔離左右可以同佢鬥痴
26. 借錢唔還比淋紅油可以隨時搬
27. 唔怕樓上樓下隔離左右變兇宅
28. 有多餘錢可以做股神日日賺幾十萬
29. 傢俬年年換，有新鮮感
30. 反正住一年，打開窗做愛瘋狂叫床都唔怕
31. 可以每區住晒，增廣見聞
32. 每月交租當餵狗咁好爽
33. 到老左仲可以透過交租證明自己存在
34. 幫人供樓。好心有好報
35. 唔怕負資產
36. 將來仔女唔會爭產
37. 唔怕銀行call loan
38. 唔怕金仔射導彈
39. 唔怕俾人去田土廳起底
40. 年年被加租都要啞忍，可鍛練忍耐力
41. 唔怕貿易戰
42. 唔怕登革熱
43. 唔驚日本地震
44. 打風唔驚爆玻璃
45. 租大屋苑扮自己買左
46. 唔怕填海
47. 可以租圓方坐高鐵方便北上包二奶
48. 買樓份首期已經夠租樓N個月
49. 日日盡情吃喝玩樂享受生活
50. 打風後唔返工俾人扣人工都唔洗驚
51. 老左無物業可以等政府養
52. 係屋企自殺控訴社會，又可以玩死業主
53. 租金升得快過人工，越住越細，好快要住太空艙，享受太空人生活

最新update

47年後續約補地價

兩房一廳$6000

租工廈=人生贏家

唸乜鳩

54:可以了解謝安琪的人妻生活，因為佢搵咁多錢都係租比華利山住